[緊急]柒婆可能出席南丫北圖書館剪綵

好多街坊傳 但唔肯定 冇得fact check
圖:

唔係得垃圾桶去咋咩?

唔好意思 真係無乜渠道fact check